肖建華在一群女保鏢陪同下被便衣公安帶走

英國《金融時報》引述知情人士指肖與其2名保安是於年三十（27日）凌約晨1時，被「5至6名公安便衣」從四季酒店的服務式住所帶走。報道指酒店向香港警察提供閉路電視片段，顯示肖在一群女性保鏢陪同下被帶走。報道指不清楚肖在房間內發生什麼事，但在酒店的走廊是沒有發生爭執。

ifc保安起碼識報警，女保標負責做咩

保護細佬

扑

保乜Q鏢呀

個堆係PLAYMATE黎之o麻

鏢？全部都係鏢？

要出公數去叫雞 , 咪要請「女保鏢」囉

個堆支那臭雞, 我讓雙手用條J都掃得低啦
你估真係旨意佢地去打黑幫咩

南亞匪錘爆ifc萬寶龍專店 擸走逾30隻名錶

我都望咗陣邊到有講ifc
連登是咪咁多小學雞

女保鏢是用黎嫖的。

成班女保鏢一齊帶曬返支那，molamola

算唔算越境執法？

康熙派大內高手，將韋小寶同佢班好打得既老婆押返北京

「勸」佢返大陸自首

一陣開市就仆街

網傳佢屋企人有報警
但後來要求銷案

你柒夠未
睇下上面條link 再諗下自己柒乜啦

又一單
香港已完

佢應該都估唔到 有人真係開拖

如果唔係點會搵一堆女保鏢 中看不中用

敵對者 搵一堆大漢
根本唔駛用槍 單單 格鬥 都打唔過

打錯字唧，係女保嫖

On9減乜撚野柒，以為影得好撚靚？